[集思廣益] 如何簡短KO廢老言論？

假中立廢老

問：「即使面對暴政表達訴求都唔應該違法，用非法嘅手段爭取你地希望達到嘅目的，用和平嘅手段面對先係勇敢！」

答：「請問你覺唔覺得馬丁路德金係一個偉人？搭係嘅，此話題已完；答唔係嘅，歷史已經證明咗你嘅見解係錯。」

仲有冇其他？

唔知你講乜撚嘢
兒登答法

各位不如幫手同身邊支持解釋下全件事先
我知聽落好d難，但有唔少睇開報紙個堆其實真係唔知修例內容，重點係同佢地用道理講番清楚全件事，特別依家開始各有各做，我地需要製造更多輿論壓力，哪怕5分鐘都好，一百萬人每人說服到兩個人，就已經多二百萬人架啦，更何況每日講既話呢。對屋企人既，今次用返人權角度同佢地講番清楚修例既問題係邊，話d人倒亂既，同佢解釋返議會失衡既，已經冇任何正規溝通方式，777一意孤行既事。
講唔關佢事既但有樓既，俾石禮謙攤訂單野俾佢睇，同佢解釋對樓市個d有咩影響。
對返緊工儲緊錢或者對退左休既，同佢解釋如果條例通過佢儲蓄會變廢紙既事
對話支持中國既，俾返佢睇中國有簽人權法案，大陸自稱支持人權而且一直良好，問下講話支持中國又支持政府既佢地係咪反中央政府，同佢解釋一國兩制，再俾環球時報之前個篇野俾佢睇，用各種說法去駁佢地講既野，因為通常佢地講既都係空洞說話。
講支持警察既，盡量講番警察犯左既野係警察自己set既野。
如果唔明點解人權凌駕法律既，解釋全件事俾佢聽啦。
總之哪怕用咩方式說服都好，道理係我地個邊，冇一個法律體系可以凌駕於人權，即係人既自然權利，每日用5分鐘至十分鐘，再加少少說服技巧，影響力已經大好多。我知要同佢地溝通好難，但佢地好多既都係人講咩佢講咩。我懇請大家幫手製造輿論，哪怕每日每人身邊說服幾個，條例會比之前更難通過。我地需要係所有方面都下手，求求大家幫手。

转发！紧急！

中央没支持修订！中央没支持修订！
一切都是林郑月娥想搞垮香港！
一旦条例通过，几百亿外资将考虑彻走！
香港金融中心的地位危在旦夕！
楼市要完了！
股市要完了！
港英政府的走狗，现在露出了奴才的真面目！
请转发给十位身边亲友！好人一生平安！

绝不能让汉奸乱港反中！中国人应该在这一刻站出来，拒绝外国势力渗透香港政府！令我大中华国土分裂！

香港特首想尽办法搞垮香港！最大得益者会是谁？！绝对是那些该死的外国走狗！我大中华绝不能容许外国势力搞乱香港！威胁我国领土完整！

100多万的香港市民上街希望维持国家安全稳定！看到港英政府这种卖国的行为！香港市民民怨爆发了！无法再忍受外国走狗一次又一次对中国领土的伤害！高官们的家人全部都是外国国籍！他们的目的香港市民已经看得清清楚楚！保卫家园！保卫国家利益是每个中国人的责任！绝不能让外国走狗得逞！

大家试想！现在中国与美国正在进行贸易战！在这个关键阶段香港特首居然想逼走商人撤资外国！目的何在？！就是为了帮助美国补充资金！让我们国家陷入两难之间！现在国家生死存亡之际！绝不能让那外国走狗得逞！中国人是时候要站起来了！保护中华匹夫有责！

各位爱国的人民！是时候看清楚港英政府的阴谋诡计！绝不能再让外国势力捣乱香港！认同请转发！爱国人民一生平安！

與其浪費口水/數據同佢地理論，
why not 直接了當？
唔通你真係覺得同佢哋理論完佢哋就會明白成件事會係點繼而支持？